[香城online攻略] 鐵馬鋪地，讓磚頭飛

鐵馬鋪地，讓磚頭飛
就係咁簡單
附上steam 購買link ，有興趣一齊玩既留個言

推

錯區啊

應該擺遊戲區

前線一排roadblock，中間二三十米距離係射擊區，跟住第二排ready 磚海，啱啱睇live 砌咗咁耐嘅前線喺隔離有條路過真係

Push

舖地
狗對鞋都可以踩得過？

鐵馬中間既鐵枝係圓形，仆硬街，一定係慢慢跨過去